\section{Samotność}

Wiatr wie jak trzeba nacichać... \chords{a e}
Za oknem - mrok się kołysze.\chords{F C}
Nie widać świata nie słychać,\chords{F e}
Lecz ja coś widzę i słyszę...\chords{G}
\\
Ktoś z płaczem ku mnie z dna losu\chords{a e}
Bezradną wyciąga rękę!\chords{F C}
Nie znam obcego mi głosu,\chords{F e}
Ale znam dobrze tę mękę!\chords{G e a}
\\
Zaklina, błaga i woła,\\
Więc w mrok wybiegam na drogę \\
I nic nie widząc dokoła,\\
Zrozumieć siebie nie mogę!\\
\\
W brzozie mgła sępi się wiotka.\\
Sen pusty!... Wracam do domu...\\
Nie! Nikt się z nikim nie spotka!\\
Nikt nie pomoże nikomu!\\
